仆街buyandship，食撚左我40盒口罩

屌你老味

50盒口罩得返10盒俾返我

more

我都有一箱口罩比佢地卡住左

有冇詳情？

佢地有冇俾msg你？我係去拎貨果下先發現咁撚少既☹️

講清楚d ok?

得個講?

咩情況？

咁佢點回你呀

人地爆撚晒 比d時間啦

你係一箱原箱少40盒定係一箱10盒
你依家少左4箱?

好多速遞太大件會分拆number
賣家仲有無其他number?

問左，淨係答出左庫（事實係停留左海外出庫狀態超過6日）

有無諗過賣家出少左貨比你？咁多口罩剩係偷你？

明明日本宅急便果邊講明有兩箱野，

我預計係10盒一個箱仔再入大箱，有大兩箱，

今日去取貨點，一拎得返一個細箱，10盒

我唔用都唔緊要呀屌，我應承左朋友同屋企人嫁，屌

【整合】我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

仆街tenso, 食撚左我40盒口罩
仆4px, 食撚左我40盒口罩
仆街gobuyship, 食撚左我40盒口罩
.
.
.

我都係50盒收到40盒，我估係賣家分左2箱發貨？因為果40盒係裝滿唒成個箱，同埋Bns有叫我申報單B (即係係我原先既單number後面加個B字)，所以我仲等緊單B到貨。

無，一個no.

我check左日本宅急便係有兩箱的

咁應該係大箱另一個number
佢個倉成千出萬件貨,未必留意到係咪一單多箱

比D時間佢,一野對幾萬件貨入倉,真係會處理唔切
佢今次無座地起價,算係咁

我睇宅急便果度一次過寄左兩件去，就算係都係20盒吧

你岩，我都好急，俾人問撚到，早知唔幫手買

我覺得未搞清楚就開人名講好有問題
本身諗住有晒對話果啲睇
利申：一直用開bns

4盒無晒消息

有冇show重量？ 可能另一箱係大箱裝40盒？

你pin返上面個留言先,你個topic陣間又引起恐慌

依啲我真係到左貨先再放比朋友
幫人買好煩

咁咪即係仲有一箱嚟緊囉

我都一直用開

正常一箱口罩係40盒

唔一定，我而家咁都一箱10盒一箱40盒啦，冇得估每箱起碼20盒唔喎

樓豬個title 製造恐慌。人地諗哂計點運翻來，幸福唔係必然。好過SB 啦

啲貨未到之前都唔敢同朋友屋企人講我買左
諗住貨到先問佢地要唔要

Sorry，我道歉🙇‍♀️，停推

我又唔係咁信佢食貨，如果佢食你，最快手係日本倉唔見左就算

感謝咁多位，我再耐心等下，

引起大家恐慌，對唔住各位

上兩個禮拜先用完嚟，收到無少咗嘢，等多陣再睇？

有fd用另一間 sb ，連入倉record 都無，其他人 31 號到日本倉到依加都未有更新。苦主比你更多

所以sorry，我收皮，心急過龍🙁我認錯

希望大家唔好用bns了

食貨成本
再賣出去。。。Fat fat

又唔係差既😅

其實當你發現你係兩箱野既時候,你申報係要分開兩個號碼申報
因為我有張單都係兩箱野但係同一個運單編號
你可以將第2箱申報做同一個運單編號加個B係後面...
好似下圖咁

希望巴打遲下收到update
你唔好咁鬧啦,buy and ship已經額外俾錢係日本到開櫃海運過黎...
分分鐘蝕錢
你睇下fb

Thxthx，死，我無加到，可以點處理

係度同bns同打絲打道歉🙇‍♀️🙇‍♀️

雖然樓主柒左
但bns係廢廢地
31/1 到今日都未入倉
sg後買，兩日已到港

支持bns告鳩樓主

me too

我都係差唔多時候買，無諗到咁